牛頭角公園，晚上八時許緩跑的人絡繹不絕，部分人沒有戴上口罩。

疫情陰霾下，本港今日錄得逾百宗武漢肺炎確診個案，政府呼籲市民減少社交活動。今日是周日，有市民選擇出街緩跑強身健體，其中在牛頭角公園，晚上八時許緩跑的人絡繹不絕，部分人沒有戴上口罩。

跑步撚忍下啦

Push

爭扎

中上環海傍都大把

戴口罩點跑？

條緩跑徑咁既樣都咁多人

D街燈多到車路都冇咁多盞燈啊

有D唔中肯, 果道係緩跑徑, 亦係屋邨入口, 所以大部份時間都好多人經過.

全香港都係
做運動邊有戴